# README #

Esse é, obviamente, o README desse projeto (comentário redundante, mas como estamos em uma 
turma de lógica precisamos especificar o mundo a qual tal README pertence... Eu acho)!

Lista de tarefas:

1. Anotar a classe de controle.
2. Anotar a geração da senha.
3. Anotar os getters e setters (fácil).
4. Anotar os casos de jogadas.
5. Anotar os retornos de jogadas.
	
Bem... É isso. Depois dessas tarefas podemos avançar para a interface.